[CSGO] 放一把★ KARAMBIT | DOPPLER (FACTORY NEW)

有意可以tg 我出價錢

500現金 放？

市價100 我150同你收左佢啦

你出得低過我 傻既都唔會放比你啦

就係你呢啲呀 做爛個市

窮咪學人買刀啦

出價啦on9 你而家想拍賣?

$1750

好

我1800

1801

大你$50 1851

1852